廿幾歲人就成日尿頻

去旅行見親廁所就痾
返工一日去成十次都有
有時痾完冇耐就急過
痾尿又好似冇乜力咁
點算啊

係咪成日打j

neurogenic bladder?

係 但次次都痾好多

睇醫生好

幫你睇下

肥仔

可能係膀肛過敏

睇時間黎飲水

睇你飲幾多水既姐

糖尿病

我係飲得多痾得多
但我見d fd飲得多都無我咁多……
但我真係好多尿痾到出黎

出汗唔多咪焗住痾囉！
一日8杯水基本
但若over20杯就乜都無用
夏天多汗，10至12杯較理想

女既就常見，男既好少咁早

屌
以為自己開post
去澳洲九個鐘去左五六次廁所
隔離條友一次都冇去過

巴打度度個尿量 多又正常 可能無咩事 少又去得密或者成日想去就可以係過敏性/神經性 要睇睇泌尿科醫生

企硬！Take野衰硬

不可一 不可再 向毒品說不

屌你老姆有無爬文架！
佢話佢痾好多，原因飲得水多呀！
真係飲得水多，點會唔痾呀！

似腎問題
前列腺係尿少但成日急
又尿不清

應該點睇 搵普通家庭醫生先？

今晚打算睇下中醫

個post咁耐都推返上嚟

腎虧就睇中醫啦

有無蛋白尿？

睇西醫check咗先啦